正苦：全靠我哋確保選舉順利 事實：全靠香港人齊心！入嚟比啲掌聲自己！

休息一日先 聽日plan 日程